[凌晨自貼002]非借刀是我的追求，為此我必須自貼一次又一次，一次又一次

用吓個腦證明啦

哈哈首先要多謝各位俾面啦，我只係做好自己本份努力打好份工啫，冇話咩年度唔年度，我見大家都好努力好搏盡，功勞一定唔會係我一個人得返嚟，團隊心態強先最重要，我哋一Team人努力做好每件事每日除咗閒話家常就係一齊Fighting Fighting，文化好團隊意識強生意自然暢旺，我好重視團隊精神，我希望每一位手足返工都係開開心心，只要你鍾意返工鍾意份工，做事先會好。我鍾意返工，好鍾意返工！